依個男人揸車合唔合格？

140km/h，濕路，失控，單手救車

好似以前機舖企係人後面睇人玩頭文字D咁

重點係條女，簡直係萬中無一
比著其他嗰啲嗌撚到個男人唔炒都變炒

單手

兩個都好淡定

陰公條女捉住佢唔俾佢用兩隻手救

差啲攬炒

140km/h wet straight road
Quattro 都失控
雞呔累事

技術的確係有仲要單手救不過依部audi係咪有quattro

其實，我都唔知點解會突然失控

我有次係美國高速公路直路揸到 85 Miles(136KM/hr)

又係突然失控

好彩救得返架車，但搞到壞左個波箱
自始唔敢揸超過 120km

下？條女捉撚住佢隻手喎
淨係見到依樣野已經想屌柒佢

隔離如果有對頭車，我估有氣流撞埋嚟影響到呱

地面咁濕都冇炒，算係咁

如果係香港
條女：呀！！！！！呀！！！！！！（架車救返）呀！！！！！！！！！呀！！！！！！！

直到永遠

如果女人渣車應該一滑就放開手大叫然後抄車

真係分分比d女人累撚死

好撚勁

又諗起小巴司機失心瘋條片

究竟有幾多成係佢功力有幾多成係電子野幫左

其實發生呢啲情況可以點救？扭向邊個方向？
同個 ABS 有無用？

首次要唔好踩逼力先大部分人一驚就踩逼先就玩完

但速度慢唔係易救啲？同有ABS

記得有條片係
bb bb！！停啊停啊⋯⋯bb bb⋯⋯啊啊⋯⋯

點解唔好踩brake? 求教

brake咗車頭壓力大啲
你試下brake住過迴旋處 轉急灣

Rolling係有方向 但sliding係無 你甩左姐係你已經slide緊 咁再踩brake鎖死 點扭軚都唔會有咩response

救車既重點唔係手快定慢，
重點係油門

留名學渣車

一踩迫力成架車個重心咪向前 你而家個車尾已經四圍走 再踩迫力個後轆同地面磨擦力就會更少你就係咁先

姐係係咁反方向扭？
係咪鬆埋油門

即係放開油門就得？

Quattro 比油架車就會直線番

利申：玩過頭d

其實點解會失控?
行行下直路又冇扭呔
架車自己慢慢偏左向左想埋膊
條友扭返右先會開始甩

正路下反手汰印下印下個油門

好明顯係條仔既錯

頭d 有audi?

反方向扭再比細油

個女仔一開始下意識捉住佢隻手啫（因為冇嘢扶），但之後都有克制住自己唔好再捉，見到佢想捉落去但最後又冇捉

又唔係捉到實一實

香港女人：停車呀～救命呀

有間黃色時裝店好需要大家G持

有揸過車都知佢係hydroplaning

唔好踩brake 就ok

屌你 依D就真正失控
香港果D失控 屌你老母咩

呢條女係咪啞咗 唔叫嘅 定係唔係女人黎

有 佢偏左左 佢急扭右返少少

關佢差事，ABS系統救佢咋嘛

男人唔知 但個女仔係好女仔

呀！！！！！！！
重brake
EEEEEERRRRRR
BOOM

其實條女無叫已經好撚勁

揸飛機巨石強森都唔夠力咁撚樣扭駄啦

但嗰個其實驚咗好耐
嗰個就算啦

片下面咪有外國巴打話係部車d 嘢救返佢囉。ESP 係最主要果個。 感覺佢扭軚扭得太快，你見佢越correct 但越扭越大複度。

即刻諗起小巴條片

好似係扭向架車慣性嘅方向 俾油等軚食番條路先打番直

衰撚過鳩叫

個男人無搵錯女人
出事咁樣聲都唔聲 夠冷靜

香港:呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

讀音唔同寫法唔同倉頡碼唔同 到底有咩藉口可以打唔啱個炒字？

屌你老母！一開條片右耳聾撚左，賠返隻耳比我啊仆街！

反方向係車慣性緊嘅方向定調轉?

縮圖入面冇左1/3個車頭

一睇就知個字似啦
Ching即刻駁嘴

無嗌算好好

感覺佢調轉咗黎扭 愈扭愈跣
係有俾油同架車救咗佢地

你唔俾佢捉手一陣驚到渣車仲死

咁高速，一個小小既影響就會連鎖反應

高速濕先無咁易炒，你有keep到前向既慣性，摩擦力低，你部車點轉都減唔到個慣性先有時間畀你扭返正部車。

係咪車到嚿石仔

落逼力只會令架車鎖得更死

佢算廢，一失控個下應該直接大油，hold實堂太就得

你跣緊軚喎 落逼力咪加大車軚同路面嘅速度差
跣得仲犀利

ABS 唔係萬能㗎

你知唔知咩係abs

85喺美國好正常㗎咋喎 @.@
應該係有其他原因喎 .....

佢扭錯方向啦 愈扭愈大

剩係做啱俾油

屌

佢冇剎車 ABS 冇啟動
但同意係架車啲safty 野救咗佢地

香港啲路點樣可以比你咁樣救車，周圍都係車，
所以焗住踩BARKE，雖然就係踩實BARKE先出事
但唔踩既話ＨＩ多幾架車

算好架啦 下意識搵野扶住同埋都好快放開
捉到實一實搞到炒車做鬼都唔放過佢

你啱，大直路的確濕地易救，不過乾地既話一開始根本唔會跣呔

比著係你都係爆哂粗啦 面臨炒車喎

部車車頭向緊邊你就扭另一邊

唔係手車好，係架車救咗佢

中東佬表示

個男人轉波喎

幫緊你 幫緊你

定係ESC 救左佢

好過楊明

ESP

同abs既原理一樣
就係係鎖死既情況底下鬆一鬆個brake
因為kinetic friction係細過static friction
正如推郁件物件第一下係最用力既
所以轉一轉個碌令接觸點改變就會由kinetic friction變返做static friction

似水氹 water planting

多謝提醒

直接鬆油已經唔洗扭黎扭去

老實講反應算快
佢反駄反得快

我自問未必得

阿門

屌你望清楚啲先

你係度問一定會話廢，然後話應該點點點
事實上，連登有幾多個有車牌
佢咁冷靜同咁既反應已經好好，你估個個職業賽車手咩

一落break即刻轉 一圈一圈 天天年年

其實可能係驚得滯未叫，試過d 車炒埋黎平時郁d 就叫嘅fd 個下反應唔切 女人d 尖叫聲真係好撚滋擾一聽就即刻燥

落雨唔應該渣咁快啦d 水太多咩軚都散唔切，d 水會好似一道牆咁片歪架車好恐怖 試下高速片落一潭大水氹度就知
呢d 情況最好行中線有咩事都唔會一下炒落壆，行高速見到有水氹要慢車

無睇片以為捉到實一實
原來係輕輕掂下 再即刻縮手

係北海道雪地試過幾獲，放油門＋入L波唔洗3秒回得返直

連登仔全撚部都係拓海

似係氣流
架audi pass左架大貨車就失控
大貨車車頭大風阻大 影響到2邊氣流
落雨仲開咁快過貨車頭 好彩冇事

技術討論 轆快過應有車速先會冼 brake 少少係可行
第一下冼反軚比少少油 拉返架車出黎唔好撞牆先
好似佢咁反3-4下都未救到其實可以輕輕brake 等條軚咬返地
同埋之後可反軚幅度少d

試過急彎前冼100km 吊油門反2手 輕brake 佢會有一下自己咬返地

如果唔得就唯有比油飄移過彎

落雨仲揸咁快，唔死都偷笑

真人版灣岸

best girl

好撚癲

試高快速片過潭水

架車即刻浪一浪，嚇親，好彩冇事

係TCS Traction Control System 唔係ABS

under control

條女都幾勁，忍住唔捉住條仔隻手，當下佢反應都好快意識到捉撚住仲死

可能就係單手先救到
雙手多數回多左

香港之前都有呀
彩虹橋位又係audi 跣呔自救

個次同個friend踩左入泥路
架車應該大概20-40km失控個下已經嚇到仆街
佢咁撚快都咁冷靜其實好撚勁

係～幫緊你～

雙手應放軚盤3、9點位置，唔應該揸住波棍，仲要俾條女捉實想携手赴黃泉咁款。就好似夜間行路一隻手插落褲頭抓春袋，俾人伏你就含得撚

下 掂一掂就鬆左手喎
ching對捉住既定義都好闊

仆街地鐵一開就大大聲女人尻叫

仲有「我係狗仔呀」

但如果俾油 隔離線就係車

都未見過香港有人救車成功
飄一飄已經撞隔離車同撞牆

扭得太多
唔係電軑佢一早炒左

但冇落brake做得岩

係，之後等運到

收皮啦 如果你係個司機就算冇女人喺到你都已經撞撚死咗

Dude can drive. And woman can control her screams.
見倒依個評論笑死

不知所謂，害人害己

夾硬轉返落低波得唔得

認真鬼妹係咁
佢哋冇咁神經質
早排先有隻黑熊攬住個鬼妹佢仲同隻熊自拍

根本係港女太垃圾

係要進軍鬼妹

佢仲細力過女人
所以咪比條女掂一掂就已經捉實左

其實個人驚起上嚟真係會個腦一片空白

喺大山試過類似情況
跣左過對面線好彩冇對頭車
左搖右擺左幾下
冇撞到任何野
車入面d野跌晒落地
之後停埋一邊等條女喊完先行

利申 唔快 雞呔 濕地 後尾冇再用架車行山路

香港女人已經嗌撚咗

女人邊敢開咁快

又話要做貓嘅

meanwhile港女揸車就炒
啊啊啊啊啊好驚啊
踩行油

落雨地滑就唔應該揸咁快

you mean aqua planing? lol

Youtube:

Youtube啲人同連登仔一樣

前幾日又有架Audi喺彩虹橋失控，但救到

呢種情況我最有經驗

點解會失控係因為路面有積水，好快咁通過既時候，條軚會掂唔到地面，感覺好似揸船咁，呢個情況只需要定實軚盤，加油衝過去，或者睇情況剎車，軚盤一定要定住，要調整只可以微調，呢條片因為扭軚扭太多所以失揸，揸audi過積水應該好有信心先係，因佢驚左所以扭軚，可能因為單手所以唔夠信心
揸車最緊要定實軚盤，比如轉急彎既時候，會有反作用力，個軚盤會想自己走咁，如果捉唔實或是郁得好勁，就會抄，如果定到實一實，就會好似過山車咁，幾急既彎都過到
我既夢想就係成為賽車手

應該最好入n波先？

可以拖波

應該係差唔多最後部車介入 先拉返直

講咁多把撚咩 無事咪做世界冠軍囉

唔落Brake係可以啪落M再拖波
睇嚟好多廢牌依世人都未掂過M波

屌一鳩樣
加埋chok個波棍

原來香港咁多隱世車神,
一個po出哂黎

其實佢真係好彩，汁返條命
岩岩好過左隔離輛大車先開始失控
失控果時周圍同前面都冇車有空間比佢左右擺
如果前面有車，一緊張踩左break輛車已經唔知會飛左去邊
利申一二牌 1 take pass

ABS (Anti-lock braking system ) 係防止你剎車時個碌鎖死導致跣住去無traction

玩kart 仔係教扭返向條路果個方向，等一有traction就可以修正返

仲有剎車技巧，abs就係剎車剎到車軚與地面快要脫離摩擦力既時候，電腦就會介入做點剎，意思就係放一下剎車，恢復摩擦力，然後再次剎車，不斷快速重複，係摩擦力的上限下做到最大程度既剎車，如果冇abs，通常一驚就會一腳踩剎車踩到底，鎖死左輪軚，失去控制方向既能力，要滑行幾耐先停就要睇下條軚有幾好，車有幾重，速度有幾快

所謂既人腳abs，並唔係做點剎，係控制剎車既力度，第一樣野一定唔可以一下踩到底，一開始要輕踩，然後用感覺加深力度，快要脫離摩擦力既時候減少用力，最後果下可以踩得比較大力，成日講彎心唔可以剎車，並唔係，只要軚盤定實，剎車力度控制好，任你剎

港女唔至咁啦，會

呀！！！！吖！！！！呀！！！！呀！！！！吖！！！！！！！！！！！！！！！

諗起小巴失控個女人，呀呀呀 救命呀

咁都有得瀨曬落個女人度落雨就揸慢啲啦

臨危不亂
驚到想捉住另一半
但理智即刻反應到會影響佢救車
可取可娶

呀～你識唔識架～你個牌邊到考架～～（高8度）

唔止pass 應該credit 啦

個男人都冇意識用雙手
隻右手係到左右左右chok支棍唔知做乜尻

u mean aquaplaning then? lol

你有冇覺得睇野越黎越慢

點解唔可以break 既

好撚癲，一邊渣一邊拍手掌，好撚好笑你老味

冼軚你仲休息？

請指教

一失控嗰下唔可以落brake, 咁本身hold住嘅油門係要放晒先扭反方向再細油，定係唔好鬆油門即時反方向加多少少油？

電子嘢啫
揸部90年代jdm 就勁

但人地單手都救到

下我就打倉頡嘅 一時打錯隻字都可以有得講

廣東話拼音/蝗語拼音

當呔咬唔住地，
你完全煞停佢會更加唔咬地
你比大油又會更加唔咬

要陰d陰d比少少油，要啱啱好先會慢慢開始咬返地，但比幾多，係感覺黎

反手呔，固定個呔同時慢慢比少少油，比多左個車尾會再向外擺，比得啱佢會有d開始穩定既感覺比你，就keep住。

有時第一下甩個力會好大，你反手呔再比會太多，立即向令一方向失控，就要再反向同時比少少油。

好難有系統解釋，感覺肌肉記憶黎

波斯。灣岸

上面班撚樣收皮啦 邊個唔會咁突發就下意識去捉一啲野 條女可以係兩秒內控制自己隻手唔去捉住自己條仔真係做得好好 分分鐘做得好過男人

大把柒頭見佢車尾燈著住入灣

岩

有無人可以起到佢底 我想星條女兩巴

入灣前直路brake, 重心會壓去前呔，會更容易入，但你brake到鎖死條呔，就前呔完全唔咬地，你唔駛轉架啦，直接推左出去。

架車已經開始左轉灣，你brake, 壓力會去晒外面個兩條呔，如果你側向既力，大過你外面兩條呔既抓地力，你就成架打側西出去

令外頭碌同尾碌車既特性唔同既

正常對架車最順壓力最低，係入灣前已經收到啱既速度，重心合適地放前呔，灣心輕輕和住油，你灣心越大油車尾會輕輕向外走，可以輕輕幫你出灣（尾碌車）

總之就係慢入快出

相反要比小小油扭反正架車，真係小小好，超級輕腳，只限AWD車

你估係香港果d咩

連登仔係咁
乜都屌左先

前轆定後轆車會少d 出現死亡搖擺？
四驅唔稔，太食油，唔會為左安全專登去買四驅

請問巴打喺邊到可以學多d咁嘅嘢
教車師傅無乜教呢d

讀physics

揸車嗰個咪又係男人
正常人見到個司機咁撚樣揸車都叫啦
呀 唔係連登仔咁撚勁 第一時間應該好冷靜咁跳車

唔係講笑 有d人連架車有撥片都唔會用呢個功能 或者根本唔知有咩用/咩情況用 D波行曬

前碌你太快入灣，除非你快到四條呔完全唔咬，咁你一定成架飛出去啦，如果唔係，你就算快左入，灣心brake, 個車尾係唔會向外走，唔會打圈，只會跟住e家個車頭方向減速。

所以d人飛街好多都鐘意頭碌，因為易感受到極限，易熟條路，到左極限都唔會打圈而係煞停

不過如果你唔係飛車怪，唔駛理啦，e家d車你唔熄ecs正常根本唔會甩，好難失控架。

都係個句，你快到四條呔直情全部唔咬既，咩都救你唔到啦

Quattro真係好勁

好多人頭碌都揸唔掂成日見人推頭炒

後面回左你

第一次遇到應該點算
無肌肉記憶

唔好揸咁快or去學下飄移

有讀physics 但無融匯貫通到落揸車到

飄移點學

其實我覺得好勁
架車失控都無亂，扭返直部車

呢單野最後點？ 個廢老失憶？

其實智能四驅先易操控

會 不過只限揸車

我記得香港有人開班教飄移

睇果啲HK DASHCAM，隔離線兩架車錫一錫，啲女已經嗌救命

唔好渣咁快，慢入快出，慢慢感覺

Pk yes

直路飄移chok分

平平地兩千蚊買個軚喺Sim玩下先

不過又咁講 quattro失控都救到
難度分高過普通fr

呢到好多拓海

你個名

cls

physics底+好奇心
你唔會好奇點解abs可以幫到刹車咖咩

咁講啦 香港行車線相對無其他國家咁闊技術容錯度係無咁大 失控救車成功率自然無咁大

喂兄弟

考咗車牌無揸過
Abs 以前讀書有教過
所以識

終於見到一個識車
片主救車主要因為部車，其實係佢無brake

遇到尼個情況應該揸實堂軚？定係扭向條路的方向？

條女合格

香港係

屌你 ， 停啊， 啊~ ~~~~~~~~~~~

條女哭𠹌咗

av 咁

你如果坐車架車失控，你下意識唔係搵嘢捉住嘅
我諗你夠資格做科學研究對象
人嘅大腦係咁設計，你反抗到大腦都幾勁

根本條仔一定玩開車，絕對唔係著通人，臨危不亂，輕鬆單手救車，少少驚都唔覺佢有

正常普通人點會救車救到好似打機咁
條女就係緊張，但未至於驚到仆街，係信得過條仔手車嘅

最尾仲要有下高潮

香港邊有大直路又冇車
想救都冇得救啦

兩星期前先試過
朝早落完雨係吐露港 行緊100
架車好似片咁失控 好彩冇事 同冇整到人
我都係放油同小小反軑 之後再落小小BRAKE
個時心諗差啲死

四驅定兩驅啊？

呢句啱

直路失控信架車好過信人

唔該你停車呀.....吖!吖.............

頭轆車啦
如果係尾轆車我好肯定已經死左

轉四驅玩下

其實做乜鳩

啊

其實都唔知條女/嬸 喊咩鳩 咁既車速 撞石壆氣袋都唔彈

留名

條女一冷靜返就放手啦 啲人隻眼生係屎忽到

考完牌都淨係揸過123456R
未揸過M係咪廢

4WD失控仲難救過RWD咁都冇事

試過落雨喺迴旋處跣胎，最後救到，好彩個迴旋處夠闊，第三條線係路肩，我行第二條線，跣胎果吓因為唔想炒車上報柒，之後好自然咁諗起咩唔好死踩brake，扶穩堂軚唔好畀佢搶軚，畀細油呢啲嘢喺個腦彈上嚟，最後反應到救返架車，救返之後個心都跳得好快，仲驚畀後車cam影到擺上YouTube 恥笑

你睇真d 先啦
架車衝緊埋欄啦 如果佢捉實軚盤死硬啊
你都係唔好做賽車手啦巴打